
```{post} 2023-07-19
:author: "@bryan343"
:tags: participante
:category: miembros
:language: Español
:location: Colombia
:excerpt: 1
```

# @bryan343

Hola soy `@Bryan343` (`BryanC343` en Discord)

Me gusta programar, escuchar música, ver streams y jugar geoguessr.

Éste es mi espacio en GuayaHack.

## TODO

```{figure} index.md-data/tux.png
---
name: guayahack-tux
---
Geoguessr
```

```console
$ git status 
On branch master
Your branch is up to date with 'origin/master'.

nothing to commit, working tree clean 😎
```
